褲襪西位破洞 他怒告通姦反遭休夫 圖

判決指出，妻子認為，她與丈夫、小孩原本一家人感情融洽，但丈夫前年開始捕風捉影誣指她外遇，她一再辯解褲襪破洞不是性行為所造成，丈夫始終不信，還偷放錄音筆竊錄她與同事開玩笑的對話，監控行蹤的行為令她深感恐懼，此外，丈夫每每以言語傷害她，譬如對孩子說：「你媽媽走入魔道！」讓她不堪忍受。
妻子強調，她為保護家庭完整，後來與丈夫懷疑的男同事斷絕往來，並安排多次全家出遊，但丈夫仍在前年6月搬離內湖區住家，兩人分居至今，同時還對她提出告訴，刑事部分雖已不起訴，民事求償官司則仍在進行中，她認為丈夫離家、提告行為造成婚姻難以維持，請求判決離婚。
丈夫則抗辯，在他前年1月錄到的錄音中，男同事曖昧的對他妻子說：「跟你聊聊出遊戀愛。」妻子答：「好啊！你出啊。」男同事接著說：「我想出這樣…」妻子竟答：「好啊！多少我賣了…5萬！」同事再接著說：「唉呦，5萬要分好幾次。」妻子又答：「不然你把我當站壁的哦？」同事則接著說：「一次1000，50次5萬，自己人算便宜一點。」
丈夫認為，這樣的調戲對話足證妻子已出軌在先，但妻子卻至今沒有認錯道歉，毫無悔意，他自己從未背叛婚姻，希望捍衛自身權益，不同意離婚，請求法官駁回妻子離婚訴求。
法官審酌，兩人婚姻出現破綻始於妻子疑似出軌的行為，她與男同事的對話確實互相提及男女之事引逗對方，逾越了正常同事交往分際，但丈夫竊錄對話侵犯隱私，並動輒出言羞辱不貞，又堅持離家、提告，對婚姻破綻持續擴大也負有責任，考量雙方如今實質上已無夫妻共同生活，要再求婚姻和諧無異緣木求魚，判准妻子離婚請求，還可上訴。（李奕緯／台北報導）

等潮文

同事則接著說：「一次1000，50次5萬，自己人算便宜一點。」

3萬蚊過夜